所有美好嘅事物一經支那人沾手都會腐化，一人一個例子

拋磚，我先舉幾個：

東方之珠 > 白手套洗黑錢之都

郊野公園 > 支那人盜獵樂園，土沉香，金錢龜，穿山甲全遭毒手

賣旗籌款 > 大大小小支那背景偽慈善組織吸金良機

皇家香港警察 > 香港市公安

5g

香港

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！